（新手） （校園）（愛情）8年後的鐘聲

新手出故 有錯勿屌

呢個係一個夢 仲係一個好簡單嘅夢
第一章 遇見
叮噹叮噹
呼呼～ 啱啱趕得切 返上班房先 3D 係呢間啦
啊 唔記得講 我個名叫何夢藍 你地可以叫我啊藍
我唔鐘意打波 我又冇咩朋友因為我覺得同佢地唔係好啱傾 我地班係精英班 其他人都覺得我地淨係識讀書 而我就唔係 hea吓 hea吓諗住讀埋佢.. 直至到佢嘅出現 我就開始左發夢 仲發左好耐 咁樣就8年啦... 你仲過得好唔好啊
：喂 （拍拍）你隻手流血wo 無事ah ma
我：無事.
：攞住張紙巾啦 唔洗多謝我wo
我：咁好啦
: 你真係就咁算啊 唔得 你要請我飲朱奶
我：一張紙巾 一包朱奶 你張咩紙巾黎ga
：你唔好理 小息自動波啦吓 仲有你叫咩名啊
我：我叫何夢藍 叫我啊藍得啦
： 我叫溫婉兒 你叫我婉兒啦
我：.... 哦
婉：快d落去買啦 再唔行就無ga la
就係佢呢個笑容 輕鬆嘅語氣 一張貴到痴線嘅朱奶 開始左同我嘅話題
唔知你..仲鐘唔鐘意..飲朱奶呢.....

LM

留名

推

第二章 打賭
Do do do.... （鬧鐘響）
拍.
我：唉 幾時到星期五啊～ 點解今日唔打風啊～
媽：起身啦 仲講 夠鐘返學啦
我：得啦～ 我返學校食啊 唔洗煮我個早餐啦
媽：喂.. 拍（閂門聲）
（ 我會變成童話裏 你愛的那個天使...）
如果真係得嘅話 邊個會係得天使呢⋯⋯
婉：喂 我包朱奶呢
我：琴日咪買左俾你囉 唔係咩
婉：咁算囉 你唔好買
我：好啊
然後佢啤左我一吓 唔知點解我又好想見到佢笑
我：嗱 慳啲飲啊 無ga la
婉：咁你聽日都會買ga ma
我：我無話..
婉：咩話～
我：ok fine sorry
婉：咁就乖啦
一見到佢笑 我就定左 我...好想見到佢笑
牛 sir: 突擊測驗 攞筆出黎
全班：吓 唔係ah ma.......
牛sir：再嘈就留堂！
婉：死啦 無溫書Tim
我：你估得你一個咩
：師兄 會支筆黎啊
啊 呢個係我其中一個因爲呢個考試識嘅兄弟
佢叫做莊浩行 d人叫佢 ho hang
我：拿 記住還
莊：記得就還
我：屌.
婉：講粗口 話俾老師知
我： 咪咁小學雞啦
婉：你話我？
我：唔係 點敢啊
婉：好 如果你高分過我 我就...請你飲朱奶啦 你低過我就..罰你...請我食飯啦
我：唔公平啊
佢再一次啤住我 咁我無奈地接受左
唔知你而家做緊咩呢 好想知....
[size=4]

第三章 感覺
上回題要
牛sir堂突擊測驗,仲有同女神打賭...
我(細細聲): 屌,邊識答啊,都冇溫書...
係呢一刻我望住女神, 佢R爆頭個個樣真偽好得意..
突然,佢望左過黎
婉(細細聲): 唔準出貓啊,除非.....兩包朱奶啦
我(細細聲): 洗鬼睇你咩... 你仲廢過我啦
婉(細細聲): 考完試你就知死
Ding dong ding dong...
牛: Times up, Pens down..
我: 筆呢 ching
莊: 嗱,唔該哂
我:識唔識做啊
莊: 識, 好易啫, 咪又係form 2 野..
我: 係咪啊
莊: 係啊
莊: 唔左你溝女啦..
婉: 頭先邊個話我廢吓....
佢一路擰我耳仔一路講..
我:邊敢啊大佬,你願原諒我啦,就死啦我..
婉:係咩
佢愈擰愈大力..
我:係啊,小人知錯啦..
婉:罰你請我食飯啦..
我同莊講: 請食飯啦,救左你wo..
莊: 諗吓好啦, 有得同女食, 請出pool飯啦
我:不了, 聽日返工
莊:屌!
婉: 肚餓啊, 行啦..
我: 想食咩啊
婉:你諗啦..
我: 譚仔?
婉: 有排等.
我:咁樓上"唔係茶記" 囉
婉: 唔係茶記咁係咩
我(忍笑講): 唔係茶記係..茶記黎ga.
婉: 衰人, 又笑我
我:行啦, 又話肚餓
呢一次係我同佢ge第一個約會,係呢間茶記,係呢到開始有感覺

第四章 秘密
上回題要: 同婉兒去食茶記...
--[係茶記門口]--
我: 又要排隊,唒我時間..
婉: 同我排隊好唒你時間咩..(又扭我耳仔)
我: 嘩!!! 痛痛痛!!! 就死啦我...
婉: 死得你咁易啊,最好就請埋我食飯先啦
我:原來我嘅功用係請你食飯...
婉: 做咩啊, 唔開心啊???
我點會唔開心啊, 又唔係你邊個...
強哥係呢間茶記嘅老細,份人神秘同埋好鍾意煲煙..
強:幾多位啊
我:兩位
強: 呼~ 呢到啦, 食咩?
我: 都未睇點知啊, 老細..
強: 渣ga, 咁都唔知. 唉 渣渣淋睇啦.
婉: 嘩, 成陣煙味點返去啊...
:喂,老細,今日點啊?
強:ookk la, 你點啊?
: you feel me, i feel you la
我心諗: 咁熟嘅把聲,唔撚係...
潮: 係威d ge, 同女食.
同場仲有紅爺同小怪, 佢地3個都係我讀書時期嘅兄弟, 諗諗吓都好掛住佢地..
怪: 唔同我地食啦, 有女啦
紅: 可以啦帥兄
我: 大佬俾次機會啦
婉: 佢地係?
我:佢地係我班兄弟, 遲吓介紹你識.
潮: 唔阻你地啦, 慢慢食啦吓
我: 得啦..eh, 老細寫野, 一杯0茶同沙牛面
婉:一樣啦唔該
強: 得啦,速到.
--[食完,到學校]--
婉:點算啊,好大陣味啊
雷: 嘩, 咁大陣味嘅,食煙??
我:唔係啊雷sir, 茶記味.
雷:自己汁生啦,呢排捉得緊.
我:得啦雷sir,收到
婉: 咁就得?
我:係啊
雷sir 係我地嘅訓主,不過我地同佢好熟,所以好睇住我地
--[圖書館門口]--
我:個個咪ho heng?
婉: 係wo, 佢john john 吓做咩先?
我地行埋去之後大叫: HO HENG!!!
莊: 屌,嚇死,jm9
我: 你jm9啊, john吓john吓咁,變態.
莊:你就變態
婉:唔逍通你望緊..
莊:無啊..
我:個個咪吳樂兒,你學D毒撚暗戀佢?
莊:只少我唔會姦佢.
婉:佢係我嘅姐妹黎ge,你..
莊:啊嫂幫吓手啦
我:咩啊..
婉啤住我: 好幫兄弟ok ge
莊:多謝啊嫂
婉:你想講咩啊頭先
我:無,你係大佬你話事
婉:咁得啦,走..
我:係...

上回提要：同女神食lunch，Ho heng想溝樂兒
Ding dong ding dong~~
話咁快鐘聲就響左，得陣個堂係音樂堂，應該好悶......

莊：咁而定點先，第一步應該點？
婉：咁心急啊，驚樂樂俾人搶左？（婉兒係叫佢樂樂）
莊：咁你仲問，答唔係你點會幫我啊～
佢地就由樓梯傾到入去，個世界好似得返佢地兩個，唔知點解個心有d un 住 un住.....
［—-班房—-］
莊：咁佢平時放左學去開邊到？
婉：唔知啊，不過佢就搭地鐵，好似係....黃大仙？
莊：原來係咁.....
我：陣間音樂堂好悶..
紅：陣間就係我嘅練歌時間，到時考試就係我嘅演唱會！
怪：可以wo 師兄
紅：當年情，一齊唱啦，係咪兄弟先～～～
怪：fine~
潮：咁我點啊
紅：solo一首囉 死亡之吻
潮：屌你啦 師兄
潮：唉 有人可以同女女一齊唱 真係正
我：邊到有啊～
莊：兩個人合唱？
我：你唔知咩 想同我唱？
莊：我有人同我唱ga la
婉：樂樂咩？
我：睇死佢都係啦
莊：咁又點啊！
：返埋位啦 上堂啦
佢係miss Li，又係一個善良嘅老師，所以大部份嘅學生都好鐘意佢，由其是男仔

我地：Good morning miss Li
L: 好啦 坐返底先 之前叫你地揾2-3個人一組去考唱歌試 但係有大部份學生都未俾個list 我 聽日lunch time deadline啦

莊：可唔可以揾其他班嘅女仔
我 同婉兒都笑左
Li: 未必得啦 最好係自己班嘅朋友仔啦
我同婉兒笑得更大聲
莊（細聲）：屌！
婉：填左form未先
我：咩form啊 我唔做兵wo
婉：講咩啊 考試form啊
我：未啊 都唔個揾邊個
婉：我揾左啦
我：邊..個黎ga
婉：秘密
我：咁我揾Pauline 同啊恩ga la
婉（有少少嬲）：你鐘意啦
上緊音樂堂同唱緊歌嘅時候 我都見到佢有少少失落
仲..有種呷醋嘅感覺.....
究竟我哋係咩關係呢.....
Miss Li : 我地再唱多次呢個位先，有d走左音 由其是係你啊 夢藍 唱到甩beat
我： sorry ah
Miss Li:唔緊要 大家一齊黎又次啦
話咁快 上完音樂，兩堂英文就放學

我：一齊走？
婉：唔啦，我有野做
我：做咩事啊
婉：冇野 Ho heng 我地走
莊：吓 一齊啦
婉：快d啦 須便同你講多少少樂樂嘅野
莊：咁好啦.
我：你條仆...
莊（細聲）：得啦 到時再幫你問吓做咩啦
我：你好少咁醒ga wo
莊：不嬲ga la 係你7啫
婉：走啦 ho heng
莊：得 黎～
佢地落到地下嘅時候 婉兒唔知有冇望我呢...
好想知 真係好想知....
第五章 心跳

Secret:婉小姐 第一身
究竟佢係真唔知定假唔知啊 我凈係會揾你一齊唱ja ma
你仲要去揾其他人 仲要揾女仔 佢唔tum返我 我係唔會原諒佢 不過 我都想同b班男神唱歌 佢都幾型啊 同夢藍兩個世界 但係點解我又會有少少呷醋嘅感覺.......

莊：我有人同我唱ga la
Error: 莊: 你啊,不了

第六章 whatsapp
自從有左婉兒個電話,我一次都未打過去(個陣唔知有whatsapp), 通常係打電話同friend子傾計....
[-----屋企----]
我: 返黎啦.
媽: 咁夜嘅, 去左邊黎啊
我: 賣白粉,遲吓做埋尖咀揸fit人
媽: 係啊,到其時你睇吓我認唔認你..
我: 老豆呢?
媽: OT啊
細佬:哥, 你返黎啦?
我: 係啊,搞緊咩啊?
細: 睇電視囉
我:又唔做功課
細: 大家咁話啦
媽:兩隻野ja ja lum 食完飯做野啦吓
[---房--]
doo dooo doo
莊: 喂
我: 你好啊
莊: 屌你jm9
我: 講返先 婉兒搞咩啊
莊: 你真係好想知咩
我:屌 快d講啦
莊:ahri skin thx white bundle
我: 屌 得啦 一路打一路講
之後就講返原來佢呷醋
我: bot lane 啊屌
莊: 屌,得啦,無e ah
我: 又無??? 屌你啊
莊: 啱啱打zed 用左啦
我: 屌
luckly, 係我jg carry下, wukong 一個大完左場game
莊: 咁你諗住點啊
我: 聽日先啦
莊: whatsapp 佢啦
我: 我無用開..
莊: 睇你都係毒 無人搵
我:屌你啦

Secret: 婉 第一身
仲未搵我嘅, 佢去左邊啊 不過... b 班男神搵我 聽聞係樂樂俾佢
雖然有d shock, 但係都係一個唔錯嘅surprise.....

lol 莊用ahri mid 我用wukong jg

上回題要: 我download左whatsapp, 準備同婉兒傾計...
當時嘅wifi唔係好勁,down左我半個鐘. 一down完就搵班pk仔傾吓計...
[--whatsapp group--]
我: hi
怪: ?
紅: 做咩先?
潮: 搞咩?
我: 無啊, down左whatsapp咪試吓用囉..
怪: 打機啦, 好悶啊
潮: 我ok
紅: 唔啦, 練緊歌, 諗住第一次出show唔好失水準...
怪: 可以啦帥兄, 揀左咩歌
紅: 讓我愛你一小時
潮: